男朋友生日買咩禮物好

佢唔鍾意收到大舊既手作啊擺設
已經送過錶包、手錶同頸巾
大家有送/收過咩係好滿意既

將自己綁蝴蝶結送比佢

dDor johnny depp代言香水

Dior*

水牙線

黑超，因為我想收

一場激烈既性愛

送頂綠帽俾佢

佢都係咁講 但想送實質既禮物

買Codom

等我睇下先 碟不過佢有鼻敏感

呢個我自己有興趣多d有咩型號推介

吊飾?

佢岩岩自己買左啦

未用曬

中國國旗

有無咩款式推介

咁Powerbeats

自己選啦
咁多，點知你男友鐘意咩

再唔係，如果在職嘅送個迷你生態球都幾好
放係office到畀佢睹物思人

AirPods?

都自己買左啦究竟仲有咩可以送

多謝推介不過佢公司行hot desk無自己位擺唔到